決定今年唔再打丁

有冇人同我一樣已經下定決心今年要戒丁

過左十二點再開post話你勁

仲諗住射到出年

得返幾個鐘
我驚樓豬呢幾個鐘都忍唔到

real

決定打飛機打到出年

發射果陣誇年

我會18年開始打，打到19年

我都係
收工返屋企食埋個飯都過12點
可以打返個新年j再訓

not my cup of tea

超，懶清高

射到出年

曲線引人up j圖

咩黎

丁圖呢

期待樓主出年第一炮

together 加油啊巴打

我成功左啦 各位

seed

已經想打了

好辛苦 每年起碼300次 連續十幾年了